埃塔和埃拉在一次公開活動中就他們過去的某些故事的所有權發生了嫉妒的爭吵。阿德里安·肯尼迪（Adrienne Kennedy）的新劇《上西區的埃塔和埃拉》（Etta and Ella on the Upper West Side）非常獨特，《華盛頓郵報》（Washington Post）彼得·馬克斯（Peter Marks）2021年1月14日
許多人認為，科林·梅洛伊（Colin Meloy），12月者樂隊的主唱，可能會感到有點嫉妒——因為他的樂隊多年來一直在海邊棚戶區附近創作民間搖滾歌曲。海上棚戶區來拯救我們|特拉維斯·安德魯斯| 2021年1月13日|華盛頓郵報
午餐可能會讓人嫉妒，但一天中剩下的時間都會感謝你。BLTs應該是早餐食品| Lesley Suter | 2020年10月6日|食客
就像最近發佈的馬里奧樂高玩具一樣，這種玩具讓我嫉妒今天的孩子們。任天堂新的RC馬里奧卡丁車看起來棒極了|布萊恩加熱器| 2020年10月2日| TechCrunch
Airhead還生產了一種訓練管，可以承受120磅的重量，所以如果一些大一點的孩子開始嫉妒的話，那就去看看吧。最佳划船管| PopSci商業團隊| 2020年9月3日|科普
他的助手們，其中一些自稱為“健康自由戰士”，並沒有被這種嫉妒的言辭嚇倒。蜂蜜Boo Boo、蛇油和埃博拉：年輕精油的怪異世界| Kent Sepkowitz | 2014年12月5日|每日野獸
她嫉妒她的年輕男性朋友被允許赤膊上陣地騎自行車，有一次她也扯掉了上衣。速讀：莉娜·鄧納姆《不是那種女孩》中最令人震驚的自白|凱文·法倫| 2014年9月26日|每日野獸報
這甚至讓瑟曦嫉妒不已，以至於在紫色婚禮上把它叫了出來。《權力遊戲》中的格溫多琳·克里斯蒂與塔斯的布萊恩在史詩般的S4決賽中與獵犬決戰|馬洛·斯特恩| 2014年6月16日|每日野獸
米切爾說：“在拍攝期間，魯珀特對科林很可怕，對另一個年輕人的到來非常嫉妒。”。將“另一個國家”帶入百老匯：為什麼一部暢銷英國經典劇需要紐約時刻|湯姆·特奧多爾祖克| 2014年6月2日|每日野獸
Elle.com發表了一篇題為“為什麼這張Gisele Bündchen母乳餵養的照片讓我嫉妒”的文章。為什麼我們愛Gisele Bundchen卻恨Gwyneth Paltrow|艾琳·坎寧安| 2014年5月15日|每日野獸
此外，拿破崙在很多方面都很偉大，他嫉妒自己的榮耀，以至於說不出話來都很卑鄙。拿破崙元帥R.P.鄧恩·帕蒂森
然而，戈登從來就不是一個情人，如果伯納德注意到安吉拉的嚴肅，那並不是因為他感到嫉妒。自信|亨利·詹姆斯
哎呀，露西是你這個賽季唯一的勁敵；我不知道你們彼此是否嫉妒。《Pit Town Coronet》，第一卷（共3卷）|查爾斯·詹姆斯·威爾斯
他嫉妒，因為他從來沒有經過哈里斯堡；但我真的繞了一小圈。山谷戰士|納爾遜·勞埃德
這些人嫉妒他們的領袖，因為他與他們屬於不同的國家。Alila，我們的菲律賓小表妹瑪麗·哈澤爾頓·韋德